msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Visual Form Builder Pro - Payments v1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-06 19:30:39+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: vfb-pro-payments.php:187
#: vfb-pro-payments.php:249
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payments"
msgstr "지불"

#: vfb-pro-payments.php:212
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payment settings have been saved."
msgstr "지불 설정이 저장 되었습니다."

#: vfb-pro-payments.php:251
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select form:"
msgstr "폼을 선택 합니다."

#: vfb-pro-payments.php:264
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: vfb-pro-payments.php:277
#@ vfb-pro-payments
msgid "Enable Payment"
msgstr "결제 가능"

#: vfb-pro-payments.php:287
#@ vfb-pro-payments
msgid "Merchant Settings"
msgstr "판매자 설정"

#: vfb-pro-payments.php:293
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select a Merchant"
msgstr "가맹점 선택"

#: vfb-pro-payments.php:298
#@ vfb-pro-payments
msgid "PayPal Standard"
msgstr "페이팔 표준"

#: vfb-pro-payments.php:299
#@ vfb-pro-payments
msgid "PayPal Pro"
msgstr "페이팔 프로"

#: vfb-pro-payments.php:310
#@ vfb-pro-payments
msgid "Account Email"
msgstr "이메일 계정"

#: vfb-pro-payments.php:321
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payment Options"
msgstr "지불 옵션"

#: vfb-pro-payments.php:327
#@ vfb-pro-payments
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: vfb-pro-payments.php:346
#@ vfb-pro-payments
msgid "Show Running Total"
msgstr "총 실행 표시"

#: vfb-pro-payments.php:357
#@ vfb-pro-payments
msgid "Collect Shipping Address"
msgstr "배송 주소 수집"

#: vfb-pro-payments.php:374
#@ vfb-pro-payments
msgid "Collect Billing Info"
msgstr "대금 청구 정보 수집"

#: vfb-pro-payments.php:381
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Name field"
msgstr "이름 필드를 선택 합니다"

#: vfb-pro-payments.php:386
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Address field"
msgstr "주소 필드를 선택 합니다"

#: vfb-pro-payments.php:391
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Email field"
msgstr "이메일 필드 선택"

#: vfb-pro-payments.php:407
#@ vfb-pro-payments
msgid "Recurring Payments"
msgstr "할부"

#: vfb-pro-payments.php:413
#@ vfb-pro-payments
msgid "Request Payment Every"
msgstr "지불 요청 마다"

#: vfb-pro-payments.php:443
#@ vfb-pro-payments
msgid "Advanced Variables"
msgstr "고급 변수"

#: vfb-pro-payments.php:450
#@ vfb-pro-payments
msgid "Set additional PayPal variables to further customize the checkout experience for your customers."
msgstr "추가 고객에 대 한 체크 아웃 경험을 사용자 지정 하려면 추가 페이팔 변수를 설정 합니다."

#: vfb-pro-payments.php:450
#@ vfb-pro-payments
msgid "Technical HTML Variables"
msgstr "기술 HTML 변수"

#: vfb-pro-payments.php:452
#@ vfb-pro-payments
msgid "Use a line break between each variable."
msgstr "각 변수 간의 줄 바꿈을 사용 합니다."

#: vfb-pro-payments.php:468
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices"
msgstr "가격을 할당"

#: vfb-pro-payments.php:469
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices to existing form fields. Only Select, Radio, Checkbox, and Currency fields are allowed."
msgstr "가격은 기존 양식 필드에 할당 합니다. 만 선택, 라디오, 확인란, 및 통화 필드를 사용할 수 있습니다."

#: vfb-pro-payments.php:475
#@ vfb-pro-payments
msgid "Price Fields"
msgstr "가격 필드"

#: vfb-pro-payments.php:490
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices to a Field"
msgstr "가격 필드에 할당"

#: vfb-pro-payments.php:499
#@ vfb-pro-payments
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: vfb-pro-payments.php:675
#@ vfb-pro-payments
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: vfb-pro-payments.php:678
#@ vfb-pro-payments
msgid "Amount Based on User Input"
msgstr "사용자 입력에 따라 금액"

#: vfb-pro-payments.php:725
#, php-format
#@ vfb-pro-payments
msgid "(No %s fields found)"
msgstr "(%S 필드 발견)"

#: vfb-pro-payments.php:812
#@ vfb-pro-payments
msgid "Total"
msgstr "총"

